P牌: 勇武們，真係行完就算？

係

返屋企沖涼啦，等班狗淋到感冒